[又死2隻]結婚僅一年 女教師捅死丈夫後墮樓亡

陝西延安發生倫常血案！延安市實驗中學一名女教師昨晚捅死丈夫後墮樓身亡。當地警方目前仍在調查具體原因。

延安實驗中學負責人稱，涉事女教師在延安實驗中學任教，其張姓丈夫之前亦在該校任教，事發前被借調，兩人於一年前結婚。另有知情人士透露，該女教師的丈夫剛被市教育局借調為辦公室副主任，案發當晚女教師捅了丈夫11刀致死，然後從當地的御城大廈22樓墮至5樓平台死亡。

雙喜臨門

做咩呀你？